End Game 係一場大仗, 唔係只得一下,大家要加油

而家情況就係開哂好多 portal 好多人黎幫手 (eg. 外國, 香港區選)
Dr Strange 話得一個機會, 一個機會就係回應五大訴求

Marvels ( 香港人) vs Thanos (中共)
大家都係爭緊隻 Infinity gloves , gloves 上有 6粒石 (而其實都加至六大訴求: 解散警隊)

邊個有隻手套, 啪到手指, 解決訴求, 世界先會會復正常 (post-end game spider-man)

所以,而家仲係打緊仗, 大家角力緊, 唔好鬆懈, 繼續日程表
做大黃色經濟圈, 杯葛一切藍, 中資
星星之火, 可以燎原, 燒埋上支那, 先係打大仗
攰可以休息, 但團火一定唔可以熄

光復香港, 時代革命

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]
全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加走馬燈:

push

致灰機撚s

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

thankyouuuuuuuu